有冇人都發現微辣其實支持緊我地反佔中

應該一日一片 呢家四日都冇up片 微辣好野
大家休息多啲 聽日繼續作戰！香港人加油！

反送中 sorry

Thanks for sharing
不如研究下有咩improvement plan?????????????

屌你老味反佔中

Thx,大家唔好推d無謂野了，由佢沉

薑溶